司法機構罕有上載水佳麗審理少年被控縱火罪法庭數碼錄音謄本 釋除各方疑慮

官：

請起立吖，所有嘅報告，所有嘅求情信，本席可以知道你過去確實係一個相當唔錯個青年。不過有一樣我都想勸告你，你犯咗法，本席得知你仲有另外一件嘅案件在身，本席想勸告你，喺你尚未成年嘅之前，多啲聽下你嘅父母講，如果你睇一睇你嘅父母因為你嘅犯案對佢哋個打擊，有啲嘢呢，唔係衝動就可以嘅，唔係滿腔熱誠就可以嘅。

我好深信，你喺呢度，雖然你只係咁細個，得嗰十五歲，但係本席嘅欣賞嘅，就係我相信你真係好愛，好愛惜呢個城市呀，雖然你咁細個。每一個真真愛惜香港嘅人都會好希望能夠為香港盡一分自己嘅綿力。可能大家個位置都唔一樣，全庭人坐喺呢度，個個都喺一個唔同個位置度，唔一定個個都會去做一啲嘅從事將來好似你咁嘅大嘅願望呀，去做議員呀等等，唔一定個個都去從政，但係每一個人都好希望真係愛護香港嘅，係希望喺自己個崗位上去努力，將香港變得更好。

本席欣賞你嘅，就係你咁細個，你好主動，好樂意去，去服務香港。不過，你真係要認識一下你個幫助香港個方法，行唔通呀。當你自己呀，因為你嘅行為走去被法庭去拘留，或者被法庭去監禁，你能夠帶嚟嘅只不過係畀你嘅父母重重嘅打擊，你冇帶嚟其他嘅嘢。

所以對於法庭而言呢，經常要去面對你哋呢啲咁樣嘅年輕嘅犯法嘅人，亦都好似你咁樣，過去其實都係一個真係好優秀，好好嘅細路，對法庭嚟講，一啲都唔愉快呀。但係法--本席只係能夠好期望你真係汲取教訓，如果你希望將來有一日去到呢個嘅區議院好，甚至你將來有一日，冇人能夠睇小你嘅，因為當你係裝備好你自己，又真係對香港有一個好熱誠嘅愛，冇人會--唔會因為你有可能有一個半個案底，可以阻撓到你嘅。

不過，你真係要諗下，當你越嚟越成熟，裝備好你自己，判斷好各樣個事物，邊啲做得，邊啲唔做得，邊啲該要去做，瞓身去做，你先至去做呀。期間，聽下你嘅父母講喇，我知道有好多嘅家庭分裂，細路仔點都唔聽父母講，結果出事，結果唔知幾多個家庭分裂咗，咪就係而家咁樣囉。

所以我都好希望你話你愛香港之前，愛下你嘅父母，體會下佢哋嘅心腸，唔好咁任性，唔好咁魯莽。你知道你個一--你所有嘅行動，你只係做得唔好嘅，你只係打擊佢哋。

好嘞，呢一件嘅案件你唯一，上次已經講過喇，其實事態好嚴重嘅，不過你，唯一對你嚟講係好一啲嘅，就係第一，當然你認罪喇，第二，就係當時候你去試射你呢啲咁樣嘅汽油彈嗰時候，基本上係半夜，冇咩嘢人，冇咩嘢交通，你唔係目的要去傷害任何人，係呢一樣嘢係對你係真係好嘅。

呢個嘅報告嘅建議，分別建議你去勞役中心，勞役中心過去還押咗喺勞役--過去兩個禮拜還押咗喇，剪埋個頭髮返嚟嘞，我希望你真係明白犯法嗰個後果，好多人都其實經唔起犯法之後嗰個結果。

但係本席好期望你會重新出發喇，你自己痛定思痛呀，重新出發，就係本席所講呀，冇嘢可以攔阻你繼續係去愛護香港，好好裝備你自己，將來搵一個合適嘅機會，合適嘅崗位去貢獻畀香港，而我亦都希望你會繼續咁做。

但係分辨清楚啲人喺你嘅耳仔講嘅說話，邊啲係可以做，邊啲唔做得，一做就好似你今天咁樣樣。你好快十六歲，你再唔會喺兒童庭出現喇，你會承擔個責任就遠比起做細路仔嗰個時候為高呀，所有做嘅嘢之前三思呀。

好嘞，送你去邊度呢？考慮到你過去事實上都唔係一個唔好嘅細路，你過去亦都還押咗四個月，感化官報告亦都建議呢十八個月嘅感化，你要有一段時間留番喺呢個青少年院，本席認為考慮過所有嘅因素，呢個係本席可以願意採納嘅因--一個嘅選項。

呢個嘅社會運動而家可能即將又要牽起一--唔知幾多浪呀，幾多個浪潮嘞，本席都相信喺你呢段時間，你係喺呢個青少年院嗰度生活，對你嚟講係一個嘅保護，免得你又滿腔熱血，又衝出去，又去做埋啲傻事。但係你真係希望你汲取教訓，有啲嘢唔可以一而再，再而三呀，冇得返轉頭呀，你清楚明白？

被告人：（沒有可聽見的回答）

官：好喇，感化嘅條件你清楚明白？

被告人：（沒有可聽見的回答）

官：答出聲，唔該。

被告人：清楚。

官：如果你喺呢未來十八個月之內，你違反呢個感化令，甚或犯事，咁新犯嘅事要有佢個判決之外，呢個感化官絕對有權要求將案件帶番返嚟本席呢度重新再判過，如果有咁嘅情況發生，咁你應該知道嘞，最起碼勞役中心或者更加嚴重嘅地方，就係你會去嘅下一站。珍惜與否，就在乎你嘞，明白未？

被告人：明白。

官：係咁。

MR TANG︰法官閣下，我其實...

MR TSOI︰法官閣下，有...

MR TANG︰係，你先。

MR TSOI︰唔好意思，紀錄起見，我都想睇清楚，因為有...

官：呢個...

MR TSOI︰...兩個控罪。

官：對唔住，係。

MR TSOI︰第二呢，就係始終...

官：同期執行。

MR TSOI︰係，第二...

官：好喇，仲要提醒你，係留下案底嘅。

MR TSOI︰唔該，法官閣下。

官：所以呢個就係提醒你嘅記項。

MR TANG︰法官閣下，父母有個...

官：點樣？

MR TANG︰...關注，就唔知法庭會唔會考慮需唔需要有一個進度報告返嚟，關於被告嗰個感化？

官：感化官冇呢個建議，暫時唔需要嘞，本席冇--有理由相信你喺呢個最起碼青少年院入面，你會表現良好，所以即係如果講番進度報告，幾個月嘅事，本席冇呢個憂慮，好自為之，係咁。

出席人士： 律政司法庭檢控主任Mr Vincent M S Tsoi，代表香港特別行政區
Mr Kevin T K Tang，instructed by Messrs JCC Cheung & Co，代表被告人

要放就放撚哂咁多個官

放杜浩成 吳重儀嗰啲紅官呀嘛
是但放段比較冇咁紅嘅官扮透明呀？

原來呢單係用黎做show
唔怪得會輕判
班垃圾法官都想洗白

成日用社工口吻訓示手足
洗撚你教咩 睇下自己有幾專業先啦
又唔見佢地upload高尚情操同判教師入小欖

無謂幫狗官洗白

冇得用美金 你估真係唔怕呀

你都幾on9,個官好你就話人洗白，係咪個個都判到重一重你先開心？

個幾個紅官亂判唔upload

我想聽賤官重儀個錄音

水佳麗係好官?
你睇水菜麗睇到眼濛就多d休息啦

水姐當初好攻好紅架喎，背後有蛆國撐你軟乜撚？

Upload 咗肯定變國際笑話

同意,放晒錄音上網技術上完全唔難

人權惡棍美國有資產定加拿大有?

我要睇吳重儀

搵一場輕判做show洗白
呢班人機心痴線到

下，縱火都係搵 CP 告？唔撚係下嘛你律政署

下次全部重判就岩
橫掂你班柒頭點都服侍唔黎

咁即係你想重判左個手足
咁會開心d?

食屎啦 紅官想洗白呀

呢單火魔案情直接簡單 最緊要班CP好駛好用夠聽話嘛

根本唔係講緊呢樣
手足輕判當然好

但係而家講緊要洗白法官
要保住法治既表皮
要OMDB

係冇得用可以用美金結算嘅銀行或者金融機構

保險?
bye

金融投資?

bye

呢單俾藍絲追擊緊，放出黎安撫班藍絲咋

佢好官？
燒支那旗果單你訓左？

好心佢班人講大聲啲啦, 錄音支野咁近都收唔清
你班人扮咩屍文

放埋d情操高尚錄音出黎啦

崑崙銀行等緊佢地

郭偉健 吳重儀 吳舜儀個啲肯放撚出嚟未呀

吳 重 儀 呢

屌你

吳重儀啲錄音死撚咗去邊

張潔宜通常仲細聲

想聽吳重儀喎 律政屍

樣板戲

區院郭偉健有,但裁判法院極少上載

藍絲投訴水佳麗，所以司法機構要出聲保佢咋

睇下郭啟安最後判赴湯罪成定唔成就知

on9

係, 佢地個日就群起攻擊水佳麗,
話佢放生年青人, 又話變左黃庭/黃官

睇返原來都還押咗四個月，入過兩個禮拜勞教中心
未來仲要再入男童院一段時間

時間來講都算長，只係因為年齡，判去最輕嘅地方

吳重儀呢你老母閪？
神經失常呀？
警察證供可靠呀？

好你老母咩
又一個乜柒都唔知既柒頭

收皮啦水佳麗 藍到發黑呀
識有人就係比佢針住黎判 最後罪成
想洗底? 我屌你老母呀

但係都有案底。。
不過判詞講咁多嘢

嘩 好撚感動啊 咸能左

黑警同司法機構有異己嘅一早掹走哂啦
今時今日仲信有法治係咪on9

水佳麗咁紅都鬧班弱智藍屍鬧埋馬道立

班弱智藍屍鬥藍鬥紅

原來有劇本

藍屍吠兩聲

律政屍做隻狗即刻衝出嚟解畫

判12個月感化真係咁重?
1930-0730宵禁對13歲黎講都唔太受影響
水佳麗對社運態度明顯比較中立
對年青人好多時都覺得盡量輕少少
杜浩成吳重儀果啲明顯係極負面極度偏頗
最近教師仲要羞辱式要攞精神報告
果啲先係要批評既對象

藍屍覺得 杜浩成 吳重儀 郭偉健 個啲先叫正常

吳重儀個狗官幾時有得聽？

咪係 個口吻嘔心到

唔 upload 判人入小欖果個

問題班藍屍見佢講多勉勵/年青人
如果判完講返啲標準金句, 實冇咁大件事

判晒狗入獄先講經啦

共官重儀斷錄音呢

仲有話狗隻講粗口都合情合理呀嘛

點解唔upload其他？

律政司喺佢地眼中係黃

個班咪就係即係識揸藤條教仔嘅人

我都等緊

因為藍屍嘈先理, 我地唔係佢地一份子當然當冇事發生
好似之前斬人高尚情操都冇公開

根本所有紅官都要批評

認罪唔重判就唔會上訴
吳重儀果啲正常人知道咁判都一定會上訴
放會導致不公
高院原訟庭都仲係正常官多
一定會settle哂先會放
條撚樣咁嘅態度根本唔適合做裁判官

Btw，水佳麗無論咩案對後生嘅態度都係咁

放埋D鳩判紅官出嚟鞭屍

你on9
水佳麗都叫紅官
不如個個認哂罪都無罪釋放
跟著俾人投訴炒埋
個個都吳重儀咁去判

如果跟依單個回應速度, 吳重儀單野最快要兩個星期工作天先有
即係下個月月頭

不過會公開先算

得一單有仲要係唯一輕判果單，有本事就單單都出晒，仲俾埋錄音聽，聽埋個官咩語氣囉

冇一個紅官係無辜.jpg

可以錄音架咩？

呢樣同意所以後生到水佳麗手通常都係感化

揀咗幾耐

入來就係睇呢張

六七暴動証明咗只有贏嗰一方先可以決定咩係有罪咩係冇罪

所以咪俾藍屍投訴
黃果邊仲要攻擊佢
都唔知咩玩法

upload高尚情操同判教師入小欖

咁佢地等定制裁都得

連登仔同魯迅所講嘅支那人無分別
只要有個更差其他就唔差

班中學畢業做幾年律政署再去野雞大學讀個法律文憑就山雞變鳳凰做法官，咁樣都得不如直接叫毅進仔做哂檢控同審單案嗰個喇

變到高尚情操被廣泛報道

個官講到教仔咁

放心啦
不論司法機構點做都好
都唔會阻止到市民投訴執法有問題既官
等收一堆投訴信啦

班紅官故意想用嚟反砌馬道立之前批評高尚情操單野

好想知聽日金鐘收到幾撚多封信

好mean

有時真係唔明連登仔到底要乜野

同錄影老師教書時個個溫柔慈母上身有咩分別

出錄音帶嗰個係司法機構，唔係律政司

唔使講,一日仲係接受曱甴律政狗港共班所謂證供,點洗都唔會白

畀人睇同實際點做
係可以好唔同

未入公會嘅大家可唔可以快啲入工會，20號就三罷公投
以下係三個極要人嘅工會

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

屌你老母收現金人工啦

司法機構=政府=中共
BTW情操高尚呢?

入來就係睇呢張+1

我驚聽幾秒就打爆個喇叭

法律唔係咪數學科學工程，無絕對錯，唔可以用所謂專業撇除所有外界challenge，司法獨立亦唔係擋箭牌，令公眾對法庭有信心係法庭不能推卸既責任，而加公眾明顯對法庭判決、法官偏頗有質疑，法庭坐視不理係法庭既錯

所有離地法官應該受到法庭自己監查，所有背景調查確保中立性，所有有差佬、律政司背景既法官應該調離所有示威案件，如果因為咁話人手，證明法官背景太狹窄，多元化唔同背景既法官更加客觀，無建立呢個多元化法官既環境亦係法庭失職（如果法官同裁判官只係政府委任就係政府故意失職，而如果法庭無建意政府咁做亦係法庭失職）

法律要人信服就應該更貼地，下下搵專業做擋箭牌就做埋d染野，咪撚大大聲話自己公正獨立專業

仆街15歲咬唔入重刑就拎出黎扮父母官
6年仲要唔上高院唔比人有陪客團係區院判左既唔講？

Pishhhhh

水佳麗把口賤撚到

當然仲有好多其他紅官，吳重儀我port硬你呀 無腦的人無資格做官

講真, 如果辣手啲可以判去XX中心幾個月, 令佢冇自由幾個月
或者直接判監4個月或以上, 咁就3年後出黎做野冇得講話自己冇案底

依單用火魔係冇傷到咁任何野+年齡唔夠16歲先咁做
而且係手足自己認縱火, 縱火唔算輕罪

唔擺落高院係DOJ話事
條例上限10年唔一定要去可以判夠10年嘅地方審

扮野驚制裁囉

未就係屌緊政府扮晒野
係放就放晒咁多單文字稿呀

成班on9無記性
條友出名紅官
睇返再之前既案例啦

我唔係好明賤係邊？
佢個個都係咁講㗎啦

真係洗兩洗就會變返白咩

一睇就知新留意法庭新聞
水佳麗單單少年犯都係咁

你話佢虛偽冇問題, 政府不嬲虛偽
但個因果錯晒

未印範本投訴吳重儀嘅 唔該快啲印

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

藍絲投訴水佳麗
司法機構都要出嚟回應
大家唔係列印出嚟嘅投訴信幫手足都唔肯呀嘛？
只要投訴到好似郭偉健咁樣 唔俾佢審抗爭案
咁就少一個手足被政治迫害

樓主唔該pin

希望大家聽完之後唔好太開心
每隔一段時間都有呢啲「正常」判決
但講緊嘅都唔係最嚴重嘅罪行

可以入到罪行重嘅
就會出盡奶力比紅到發紫嘅官去做
為咗掩飾呢個手法
就會即時放大相對罪行輕嘅案件
用正常/世人所接受嘅手法去做